[Grant Loan]grant loan問題

申請成功 生活費貸款係比我日常開支？同埋洗唔洗還

grant 同 生活費唔洗 另外借loan 要還

姐係助學金都唔洗？但生活費佢寫貸款

助學金唔洗還

正確既生活費應該係助學金

借錢既你拎黎做咩都得，無話一定用係邊到

不過名目上好似話借比你解決生活需要